---
layout: "comment"
hidden: true
title: "16736"
date: "2012-04-08T12:02:21"
uploadBy:
- "chef8"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo

Netjes gemaakt,vooral de drijfstang constructie, zit daar wat speling op de drijfstang?? Volgens mij past daar zo"n rood busje in.

vr gr Ruurd